\begin{frame}{Najpierw powiedz o własnych błędach}
	Jeśli kogoś krytykujesz najlepiej opowiedz o własnych błędach które popełniałeś w tej materii. Stworzysz poczucie więzi między tobą a drugą osobą, a także unikniesz sytuacji w której druga osoba może odebrać twoja krytykę jako próbę wywyższania się.
\end{frame}